
                      Rafael mátalo Antonio y Lordes veo Rafael mátalo Antonio. En la película, Lordes esta muy loca y Rafael no le gusta Lordes porque ella es muy fea. Rafael y Lordes tener un relación y Rafael no le gusta. Lordes hace que Rafael tiene una relación o Lordes y le dice la policia.
        
            